打機用語點解2021年仲係有人用錯?

仲係唔識分M同K 竟然有唔少人仲當1M係1萬
打左咁耐機仲可以繼續錯
仲有最萬惡既GG
GG係解good game GGWP係解good game well play
屌你而家開口埋口就GG 你GG咩撚野 聽到就燥
網絡遊戲真係害人不淺

online game係「線上遊戲」呀，「網絡遊戲」係蝗語

GG

1m=1萬 樓主一定毛都未生齊

1m=1萬係打機用語
1m-1百萬先唔係

打機術語都要咁講究
毒撚真係好恐怖

GG啦屌

不能用意更多，自己睇到燥上連登開post是常識吧

香港本來就係一個死不認錯社會，戇鳩當冇趣，錯當自豪
心諗你班𡃁仔仲講咩光復香港，收撚皮啦字都未撚識

仲要著曬

on9仔又會關毒撚事
用錯字就用錯字
你打工老細出小個0
唔好咁講究啦

證明連登仔真係唔用腦

lag 都讀錯左咁多年啦

未懶醒啦，番工時就緊係知 m=million= 百萬啦
上連登m=萬 係norm 。
你玩巨商，賣裝開價3億都係 用3e 而 唔係講 300million 啦 =.=''

識得e=億 m=萬既應該係90後廢老

利申：90後廢老

2零碎刀廢老可見班00後userXDDDDDDDDDDDDDDD

完場有禮貌打得好唔好都講gg
變成gg 等於玩完
有咩問題

根本90年代一堆OL帶頭錯
再加埋台服用既W 1w 10w
w=萬

Jer jer

呢個無問題
但用係日常生活就好撚柒有問題

16 比 3 GG